一齊幫阿GEM度個新名

G。E。M

GYM

MEG

灌精漿

鄧競徽

JAM

GEM MK-II

張

燉紙皮

唔露兩點咪得
叫gem

鄧同志

瘋蝗漿

鄧大巧

鄧蓮如
鄧不利多
鄧你慘
鄧燈登燈

Make Everyone Going